去旅行都掛住ex, 可以點？

寄明信片俾佢

放棄啦

我都係

ed

算啦ex諗黎做咩，去當地溝下女啦

客死異鄉

不了